消息：白衫黑幫，去左中環，喺中環港鐵站出現！

消息：白衫黑幫，去左中環，喺中環港鐵站出現！
大家小心